屌帥：曼聯12月前仲未炒蘇B我就唔嚟!

新賽季開戰後，曼聯的戰績非常糟糕，如今距離英超護級區只有2分距離，這讓換帥成為了輿論界的主流呼聲。最新消息顯示，正在賦閑的艾歷尼（Massimiliano Allegri）點頭願意去曼聯執教。

《米蘭體育報》透露，艾歷尼對執教曼聯很感興趣，現年52歲的他願意赴曼聯執教，不過他提出了一個條件，那就是曼聯得立即解僱蘇斯克查（Ole Solskjær），換他上任執教。艾歷尼認為只有這樣，他才能有足夠時間去拯救曼聯的今季。

該媒體詳細指出，如果曼聯高層繼續在解僱蘇斯克查一事上猶豫，把解僱時間拖到了12月，那麼艾歷尼就不再會接受曼聯的邀請。現在留給活禾特決策的時間不多了。

艾歷尼今年夏天從祖雲達斯離任，他帶隊的五年時間里，祖雲達斯實現意甲五連冠。此前他執教AC米蘭時，也帶隊拿到過意甲冠軍。

過埋星期日就炒架啦！